小心有狗

警種大批狗出動
向金鐘方向行
又想玩包抄

Pish

係警總